快艇球員祖巴茨女友今日解除了7天隔離，可以現場睇下場比賽了

香港時間9月16日，快艇球員祖巴茨的女友於今日解除了為期7天的隔離正式進入園區，但隨後快艇在搶七中被淘汰，即將離開園區。

祖巴茨女友在9月9日時進入園區隔離，當時快艇還2-1領先金塊。